疑似休班警比人打 好治愈

仲有一個好重要既既啟示
班犬落左更冇gear時係一定打輸比示威者
講左啲乜野
大家自己參透下

【0115】葵涌警署外，有一名被指是撐警的白衣男子與在場人士爭執，頭破血流。有人指他打人在先，最後在警員護送下，進入葵涌警署。

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

推

有無手足幫手call漁農處
隻狗好傷

俾佢打抵一個, 有10個打鳩佢啦

呢啲咪英勇囉
出嚟除低gear大家打返場

打瘋狗針

麻包袋

三六滾一滾

夠膽除gear打算係咁啦呢隻黑犬

睇片係佢出拳先

老豆搵仔開工啦

之前有人講過好多次，
要覆桌同報仇要等班狗無gear先出手，
而家好擔心啲狗的安全

食薯條食到成面番茄醬

以後打狗要襯佢地冇裝時

一擊脫離?

乜都暴動
而家全民勇武了

更正返 係條白衫疑似休班警打人先 不過都冇阻我見到佢被打既喜悅

大家記得佢地冇gear時係廢架

唔出街咪唔會俾人打囉

學堂阿蛇冇教

隻秋王呢？

點解呢D位就咁快有狗出黎幫 好似夾好時間咁

治癒

嘩 好廢

想睇片

唔好打出血 啲狗可能有性病

有冇片?

隻揪就輸咗

阿蛇俾人打唔洗你教

雖敗猶榮？

打得好

師兄，片？

原來係休班警
唔怪得有3個人拉都拉唔住
好誇張

1:19

屌你老母成碌撚咁

作為一個男人，只要你肯闖肯博，唔怕辛苦，好似30歲未到嘅我，年紀輕輕，每個月可以攞到千八蚊既人工，加上全勤獎金，加上我聰明嘅頭腦，

隻揪sir

葵青人

進入葵涌醫院啦⋯⋯

收皮啦

明明係黑社會

等直播（立場）

老豆搵仔

無gear 咪係落水狗

有冇video

有人貼咗link了
rthk32
1:19

［緊急求目擊者］728德輔道中、林士街發過夢嘅手足請入！

條智障仔周圍嘹交打
抵撚死啦

廢撚到

屌 話撚佐你地除佐gear就係曱甴架啦！

嘩，好血腥呀！

屌，打大力啲！

隻揪sir（被打）

香蕉糖有先見之明,寧願歸宿都唔隻抽

開頭仲係咁屌人老母以為自己好撚型
今次班狗對住過百市民夠膽出黎 721就扮傻

冇裝狗=垃圾
成日屈裝

麻

哎喲喲，流蚊飯鳥

全撚部黑警都係過街老鼠

包

袋？

發夢見到十尻幾個人都㩒佢唔住
癲狗嚟

Ok wo

出嚟除低gear俾大家打返場

點解重有和理非叫唔好打？

佢以為大家真係綿羊

有巴打閘住放佢走仲要撩事鬥非

出得手就預左要還

生命作賭注

boom
麻包袋都慳返

接放工

dllm

［再post多一次］遊擊戰重點係hit and run 冇hit 嘅 be water 喺冇打擊力

係佢打人先
發夢睇到佢喺地鐵站度行出馬路一路屌老母叫人返屋企
之後郁手打人
全部人打尻佢都面不改容
夢入面我都有小小驚
佢望撚住個女仔差啲郁手好在好撚多夢遊者幫手
10幾個人先㩒得住佢

已SD左去警察GROUP
港毒之父背叛自己人

一面都係

發夢睇到佢出嚟撩人先

君事報導：先撩者賤

全港18區警署轉轉盤上線喇!!!

你發夢都睇到？
10幾個人都㩒唔住
癲狗

推 休班警

咁到底香蕉糖幾時會出嚟呢
佢嘅同伴都出咗嚟啦

放工目擊事發經過

點解咁多人叫唔好打?

文宣組: 7月30晚葵涌警署外第一個警員除下gear 接受市民隻揪，香蕉sir 你呢?

休班警又犯罪

唔好踩jj

屌你老尾做咩有人保護佢

仲有d人阻止其他人打佢
點解要阻？

個個都想打撚死你哋班休班警
有本事咪著自己衫係條街到公開自己係警察囉
當初無示威者與你們為敵
係你哋自己踩咗個氹落去要做政府嘅棋子
第時用完即棄 真係唔好喊

蘋果Live佢比人拖入狗署個陣成班3毛高曬潮
但傻既都睇到佢明明想打鳩示威者

有無片？好想睇下點比人打

唔停手佢又無得擋,驚打到佢入廠死撚埋

p牌 去到29000都知波台inside joke
邊個分身呀

真心係咪我問題? 我唔明到今時今日點解仲會有人叫唔好打果D出手打人既人 你睇佢揮果幾拳 俾佢打中真係可能會暈 根本應該打到佢訓喺度然後先話唔好打啦

佢自己跌掉架

眼都爆撚埋
葵涌市民好撚高質

咁少茄汁架唔夠喉啊

底＊

d popo衝過嚟

和理非係咁撚on9架喇

長江後浪推前浪，又多位新星

代香蕉糖出嚟？

應該扮捉住佢 係唔比佢打人 之後大家識做
最好打到佢起唔到身

我一路睇一路笑
下次大家扮下野攔住叫唔好打算喇

警犬黎緊

等睇白衫又話出黎覆卓

之前有個藍衫好似話係休班警又係出手先 俾人打到暈下暈下咁 呢D先係正路又唔會死人

先撩者賤 咎由自取

點解.....
仲有人做和事佬
救命
香港人幾時先醒

黑警收工作風 有勇無謀
起碼勇過香蕉糖 而且幾揪得下 可惜人太多 揪唔撚掂 有本事下次繼續

我睇片仲有一少段時間可以執多佢幾拳
人地出手先點解仲要幫佢

以武制暴

而家大家知佢地落左更係廢既
咁大家識得揀時候啦

打得好
宜家呢個時候仲撐警既就抵打

班左膠和理非只會喺隔離阻止你 但又唔會企第一排做人盾保護勇武

係打頭都㩒佢唔住
發夢睇到佢個頭俾人用遮打咗十尻幾下都成隻癲狗咁

白衫佬側邊個 EMS 真身係咪消防?
有段單拖控住條顛狗

記得8月5罷工

笑撚死 行出黎畀人打獲金

自動送頭

差人食薯條唔洗你教

你明唔明 係d popo係到睇緊

屌住走

推佢地去比人打就岩

屌，叫唔好打個啲又咩心態，難得一個機會光明正大

十八區同一時間天台撒罷工文宣圖落街，有無得諗？

條友都幾捱得下 係咁比人打仲要有幾下中頭都仲成隻癲狗咁
所以香港既男人同我個個都練大隻佢 點可以打咁多下佢都好似無乜事傢

其實到今日都仲有人阻住自己友自衛，
唔敢郁手明嘅，我都未必敢，
但唔好阻住人囉

抵撚死

串撚到咁，仲有班仆街護住佢做乜鳩

咪係！
佢咁想打，咪俾佢繼續打囉⋯⋯

腦積血呢d 好難講

睇下身邊有咩玩具拎來玩下
等班狗感受下武力差距

好人好者點會俾人打姐

點解望住個女仔 淨係想打女人？

有無人留意到今晚有個白衫前線，係咁想係狗門放火燒垃圾桶，身形極似你條友，大家認真要小心有鬼！

香港人真善良

周星星啲戲咁囉，一路叫唔好打即係繼續打
明明連登都成日話唔好乜乜乜

落水狗

正確 男人老狗喺度婆婆媽媽 屌佢老味打仗時呢啲就係畏戰行為會軍法處置 下次推班契弟上前食幾嘢就啱

等老豆搵仔確定係咪狗仔
如果係休班狗，就斷佢狗糧!
如果係黑社會，就祝佢合家平安，一家團聚!
如果係藍絲，就祝佢早日康復，然後有日出街比警黑無差別打多獲!

我覺得唔似囉

[突發]連登仔醒水兩點又夠鐘帶風向

可能扮下野都要叫2下掛，一邊叫唔好打，一邊掉野

仲想發難 正一傻西 一打一都俾人打撚到豬頭咁
黑衫義士型撚到 一打一 中鳩佢幾拳應一應

潔癖
btw現場係和理優活動

Good

其實幾好，望落無咁血腥

正

嘩我要睇撚住呢段今晚先訓得著

一除甲 垃撚圾

抵撚死
我無嘢講

推到黑警死全家

真係唔打就要叫停啦停啦，咁咪冇位俾人入囉兩面都做晒

開埋遮踢少林足球睇撚到咩

借位
有冇在線朋友，幫忙舉報此FB專頁？

D popo係你地睇唔到個位舉胡椒嚇我地
但其實有好多人都有抽水

睇live睇到一分鐘內到埸好似predict左咁?似乎你on9 d...
不過改自己名做動漫人物名仲要加bb都預左

個陣已經去緊

其實我地呢邊出手好輕
但黃頭盔食左佢兩三下重拳

香港人已經無得揀

比藍絲打？報警等於幫佢call馬，你一係私了，一係柒下柒下咁走，call黑警係最on9既做法，解決唔到之餘仲要激撚死自己，分分鐘比人打多鑊

告暴動罪？即係迫你地唔好出黎，一係就留係屋企，一出黎就告你暴動，如果係咁既話，請出黎既人諗下你應該要點做
以前可能大家唔想犯法所以做和理非，依家佢就係連和理非都唔撚比你做，然後直接將香港變新疆

係

隻抽蝗瀨緊💩

咁鍾意屈人暴徒啊

單眼佬

黑警襲擊路邊白人女性 推上國際！

第二張圖 佢係咪比人打到開左瀉輪眼

兄弟爬山，各自出力
咪撚分化 和理非同勇武都要互相體諒

夢入面嗰時望到廿個人圍住佢
桶真係好危險

我諗除左速龍都冇咩幾件打得
好撚多差佬平時好食懶飛
日日係度諗點偷懶

唔係
夢入面嘅佢專搵啲影尻住佢嘅打
叫人除口罩
之後再撩交郁手

有條女係咁喊！唔知係唔係佢被打！

死癲狗 EQ低到
俾佢揸槍仲得了

屌 係 我企佢隔離 佢喊到仆街

班廢柴無Gear有撚用咩
死廢閪
話你呀 香港狗賊

心都涼

點警犬除左gear,垃圾一名
隻揪都收皮

D警犬

人道啦

你發夢渣？

夢入面無幫到你sorry

療癒 啲血流多啲仲正

咦，休班狗郁手打人，有埋片喎，唔係諗住就咁算啩？

一定係狗來

唔...下次周圍d人記得開傘

睇完now，越來越覺得佢係金鐘警總條儍仔

Push

唔好打唔好打 唔你老母閪咩

到呢一刻都仲要忍？攞撚夠光環咪？

真係硬係要有幾條戇鳩阻撚住曬

寧願嗌唔好嗰啲人返屋企嘆冷氣睇直播算撚數啦

爽 咁先係架嘛 打到隻狗嬲嬲豬

agger

睇行為唔似狗 係元朗班黑幫

點解個警察要除gear俾位人入, 大失民意囉

陰公囉，巴打個拳頭有無事呀？真係她治癒呀

示威者被人打，又唔見有人發聲叫唔好打唔好打，
光環害死自己友

睇完心情好

屌你班柒頭和理非，人地係咁還拖你叫自己友唔好打，咁撚勁你用你身驅幫人擋掌囉

神仙都企唔穩

支持合理自衛

你打我一下 我唔一定淨係打返你一下

自衛打殘你都得

應該接佢地收工,但唔好主動出手
不停屌佢老母,挑釁佢地

禁止入境內地 狗地方去撚把撚
回鄉證都無 去都去唔到

圍毆Sir

嘩，仲要著白衫，一次過滿足我兩個願望

痴撚線佢居然一開波想兇個個ems手足 成個the rock咁 我懷疑個位手足唔做ems就係做拳手

和理非唔係問題呀 要攞光環攞飽佢囉

但好心唔撚好阻撚住曬啦 正一豬閪隊友黎

唔撚係想分化 先唔講政治唔政治

一個男人俾人打還拖就緊㗎啦

仲係到嗌唔好唔好 藍屍d智慧已經覺得莫名其妙

班豬閪都不相伯仲

睇片見佢爆缸之後仲大大聲屌人老母
瘋狗症發作

著套柒衫以為自己超人 放工就成隻狗咁

屌你叫唔好打班人係乜撚野事 佢郁手先嫁wor

見到有個巴打攞把遮毆落佢個頭度好爽

麻 包 袋

唔好打.....得咁細力

下次打大力啲

反對暴力
咪撚推

唔好推呀

大快人心

唔好屈ok? 佢自己跣低咋喎

屌你老母，阻撚住做乜鳩？

唔洗疑似啦，一撚定係狗，最尾重要護送佢入警署。

唔齊人齊防暴裝都敢撩香港人，唔殘廢真係算佢大命

8月5罷工見！

好似參透到d野

有體液接觸戴返手套 護目

開頭以為佢撐警，仲有一絲同情佢
點知原來係狗，真係抵撚死呀

如果721個日個兩個黑警好似佢咁勇衝埋啲恐怖分子度就唔同晒

後面頂佢個個兄弟好正

講得岩，啲狗都已經唔同你客氣，仲講拎光環，比人打死都未天光啦，和理非唔該係去阻啲狗打人，而唔係匿埋係自己友度但又阻自己友還拖

老mk咁款個肚腩好大

三隻狗都廢廢地
不停話你哋影嘢冇所謂
跟住又作狀舉起警棍同胡椒噴霧
但係又喺度自轉

仲要得一條友
不停亂吠
想點

大力支持打撚死佢地

以後郁左手先講

傻閪比人打到暈暈地 一開頭覺得自己吠人好夠做架...你以為仲係五年前？

隻揪蛇學嘢啦
走咗咁耐數

係囉
叫人隻揪嘅香蕉sir要學吓

入黎幫手一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要加減wordings!!!幫手推

痴線圖二好笑到佢個咁既狼狽敗走樣

有冇人起下佢底

死廢西

上咗腦 以為自己仲係Ironman
其實you are nothing

冇gear 咪柒狗一條囉

打狗怎可以少了我

果隻係狗唔係咩休班撚
黑警死全家

冇左套裝，廢人一個

遲早有殺警

老豆送仔反工？接唔接埋放工？

01:19.00.00
打人在先，大家要保障身邊義士，打到佢訓得還唔到手，見到爆左小小光仲係到吠唔夠爽快
如果示威者係暴徒，呢啲咪恐怖分子？

我明啦
就係等佢無gear先打
或者打啲無gear嘅

正一廢柴，咁樣滑倒都有既，好彩黑衫扶起你咋

叫唔好打果啲唔該企番後面 咪累事

搵仔接放學

其實得三個黑警

警權再放大可能俾佢地帶gear返屋企，會唔會?

香蕉狗就差唔多

我諗起百變星君

我唔係校長個仔 又如何啊?

無制服無gear係垃圾

全民8月5日大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私咁，過埋2047都死左啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

根本狗只係靠槍！只要無槍，即使全副裝備都會死在義士手上！

禍必及妻兒

黑社會同黑警嘅戰鬥力點都比普通人高

再次證明示威者幾咁理性，只有d狗想打人咁衝出黎先會比人圍，e三隻狗咁撚樣穿梭人群咩事都無～

讚佢勇定話佢傻好

無 gear 走入人群挑機

見到班ar sir 同白衫搭哂膊頭, 護送佢入警署

我諗佢嘅戰鬥力高過黑警好多

隻抽王佢要著gaer 先敢應戰

咁多人約戰除gaer 都唔應約

應該要打多啲.屌佢老母,

好似話唔係警察

請佢食開心浩園餐送金英勇勛章

收啦自己仆街仆到爆血又關人事

push

送埋入葵涌公眾殮房啦屌 仲醫院

8月5日三罷

唔好放工囉 傻系

3/5 旺角見

抵死

事實證明冇gear班狗是垃圾

好多人和理非 好想嘔
唔該下次全部人衝上去扶下佢得唔得

呢隻唔似狗
似黑社會
又call人黎打人，點知唔夠抽俾人打到爆肛

聽講嘢都知狗啦
目無法紀，除口罩先同我講嘢
黑社會點鬧都唔會鬧目無法紀掛

無gear
無制服
無委任證

出左警署乜撚都唔係

冇人打佢喎
佢唔小心自己跌親啫
唔好又入我吔數
驚跌就唔好出街喇毅進仔

港奸比香港人打好正常

巴打 我地唔好咁稱呼理念唔一致但目標一樣既同路人 頂住

黑警死全家
無一個無辜

睇佢咁鍾意手指指，又大大聲聲咁吠，九成九係狗啦

閹割

啊sir 食薯條唔洗你教

respect dog

5/8 全港大罷工

做咩唔打到佢變返四隻腳行
兩隻腳企喺到係唔啱㗎

若係呢啲就係好演技啦

無頭盔嘅警犬只係垃圾

流少少血咋 好唔公平囉

面目猙獰

下次人多反擊既話唔好集中打頭，主攻四肢關節位，比記者影出街都無咁暴力無咁多血，但對比起一般見紅又要耐好多先好返，嚴重既老左又會容有風濕。

佢夠勇 可惜企錯邊

我會參與

放左工 無full gear無槍 你屎都唔係

Hit and run

有冇職員證，是否黑社會扮

點解要打佢地 佢地都係普通人

打撚死佢啦！

撐警呀嘛，撐暴力呀嘛，打死無怨国

真係似差佬喎又會咁快有差佬出嚟拉佢走

警犬父母車頭相

點解兵荒馬亂嘅時候出嚟?

大力啲！
大力啲！
大力啲！
以武制暴

希望老豆快d幫手搵到。
等大家去關心關心下佢傷勢

以為自己好好打，心諗平時（著曬 Gear）你班友會自動散開，點解今次唔係嫁

哎呀，點解唔係盲

無裝就變垃圾

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

【發夢必睇】進場與離場指南：換衫變裝教學

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

[八五三罷] 對8月5號罷工一事有感而發

香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

我想問下葉虎單野係咪已有共識係炒咗車？

(多片) 天水圍恐怖襲擊 推上熱門

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

可以連狗一齊打

佢似係想俾人打死

------

「沒有暴民，只有暴政」
我們誓必以一切可行方式守護香港

光復香港
時代革命

咁係咪告傷人?

等老豆搵仔發功查到佢真係狗佢就仆街

麻包袋全面進場

天水圍 (31/7 10:33)
(731)(HKUSU)總督察兼助理指揮官麥子強於天水圍警署外向市民舉中指，並表示不知這手勢的意思。

(731)(HKUSU)黑幫放煙花炸市民，險中市民和記者。(天水圍警署外)

(731)(NG)黑幫放煙花炸市民(第二角度)(天水圍警署外)

(731)(NG)黑幫放煙花炸市民(第三視角、鳥視)(天水圍警署外)

(731)(NG)黑幫放煙花炸市民(第四視角)(天水圍警署內)

(731)(NG)黑幫放煙花炸市民(第五視角)(天水圍警署外)

(731)(大紀元)黑幫放煙花炸市民(第六視角、車頭cam)(天水圍警署外)

(731)(新傳網)黑幫放煙花炸市民(第七視角、車尾cam)(天水圍警署外)

(731)(新傳網)黑幫放煙花炸市民(小整合)

(731)(大紀元)黑幫放煙花炸市民(第八視角)(天水圍警署外)

(731)(大紀元)煙花襲擊後警方隨即現場調查獲得讚賞

(731)()天水圍恐怖襲擊

麻包袋都慳番

葵涌 (31/7 09:34)
(730)警察真係大撚曬架 口罩都唔比戴

(730)(Now)藍絲向年輕人表示冇人知是不合作活動 隨後在場市民大嗌支持這次活動

(730)(NG)義士分享返728畀人拉個48小時點過點樣被折磨(葵涌警署正門)

(730)(NG)警車意圖撞向市民(葵涌巴士站)

(730)(HKUSU)白衫男打人大叫隻抽,被警員護送入警署, 更有警員向其他示威者舉起胡椒噴霧。

求起
--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
天水圍 (31/7 10:33)
(731)(HKUSU)總督察兼助理指揮官麥子強於天水圍警署外向市民舉中指，並表示不知這手勢的意思。

(731)(HKUSU)黑幫放煙花炸市民，險中市民和記者。(天水圍警署外)

(731)(NG)黑幫放煙花炸市民(第二角度)(天水圍警署外)

(731)(NG)黑幫放煙花炸市民(第三視角、鳥視)(天水圍警署外)

(731)(NG)黑幫放煙花炸市民(第四視角)(天水圍警署內)

(731)(NG)黑幫放煙花炸市民(第五視角)(天水圍警署外)

(731)(大紀元)黑幫放煙花炸市民(第六視角、車頭cam)(天水圍警署外)

(731)(新傳網)黑幫放煙花炸市民(第七視角、車尾cam)(天水圍警署外)

(731)(新傳網)黑幫放煙花炸市民(小整合)

(731)(大紀元)黑幫放煙花炸市民(第八視角)(天水圍警署外)

(731)(大紀元)煙花襲擊後警方隨即現場調查獲得讚賞

(731)()天水圍恐怖襲擊

(20-14-228-22)先生/小姐，我而家根據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。Repeat 到佢出示委任證。

誠邀隻揪

果啲死傻閪就唔好理佢啦，和理非到上晒腦，等遲啲解放軍出坦克果時班仆街都會叫你唔好反抗比佢地碌

下次叫呢班冚家鏟企出去比人打

yes, 講到口都臭了

咁既眼神想殺死示威者咁，一定係休班狗啦，同埋佢當時叫到其他黑警全名又俾人拉返入警署，邊有可能唔係

虐畜是不對的

唔好意思入嚟阻一阻大家幫我推一推佢
[推上熱門比全世界嘅人都見到]大家同我冷靜啲入黎討論下除左陪審團仲可以點樣救班義士!

你老母。冷氣軍師就收皮啦
琴晚死撚咗去邊？

天雨路滑仆街啫

係疑似黑社會比人打 好治愈

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

往死裡打

冇gear好撚勁

人多人少都無呢個自覺，on9到無倫

生滋狗，，人人喊打

而家d警察咁嬲，其中一個原因就係佢地知道大家都唔再怕佢，冇哂d權威，對佢地黎講係「拎走左」巿民以前對佢地既敬畏

大家諗下以前見到警察會點，睇到任達華套ptu會點，繼續咁樣，遲早出現醜化警察既電影，真正過街老鼠

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

屌下咪算囉，又要出手扮型，以為自已the rock咩

茄汁呀
番茄醬

白宮聯署：要求美國停止出口管制震壓武器及工具到香港
8月4日截止，要儲齊10萬簽名 (尚欠67,399個簽名)

簽完記得確認返電郵
唔好開分身簽名，否則check到可能被取消簽名

咪係囉
無盾無棍，容咩易比人打死㗎

無gear嘅垃圾

爭取民意、國際支持，唔好進攻、還擊

咁都仲企到係到
勇武係邊到

支持警察除裝備出黎正義執法

唔好推

有無人起左呢隻食屎狗底？

因為無人識拉頭向後掣服， 更係整跌係地先打，警賊都係用呢招

見到有個師兄好勇武咁鎖咗佢對膊

義士好波，見到有位巴打用姐一下打落佢個頭到

打狗怎可以少得我 ？！

出黎咁多次未見過黑衫會主動挑人機，就算立場唔同最多係嘈下都唔會亂搞途人，所以我信係佢先撩人郁手先。

唔洗你信架，條片影曬係佢挑人機仲旭手先，係事實黎